來看「香港警察施用暴力、侵害人權展」的市民表示香港能做的都做了，文宣也震撼世界，接下來黃經濟圈定會向區議會選舉一樣能成，

來看「香港警察施用暴力、侵害人權展」的市民表示香港能做的都做了，文宣也震撼世界，接下來黃經濟圈定會向區議會選舉一樣能成，大紀元也是黃色經濟圈的一員，真實傳達訊息|
#香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

聽日2-8pm繼續支持

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!